Sell HK旗下帝都酒店推出男士叫鴨住宿套餐

四個男人
叫完鴨
飲埋酒
嘆埋蒸氣浴
再住一晚

唔叫鴨 叫雞得唔得？

Gay佬4P之夜

12年macallan狗也不屌
換打啤酒好過

睇圖都聞到成陣屎味

女拳：點解係男士之夜

等9月開英超，食完片皮鴨就睇波，之後安排啲酒店雞上房

識玩

4p

笑死 好地地點解要食鴨

我班酒friend都有講
其實條款無話一定要男人

會唔會有人攞張麻雀枱上去通宵

然後就會出現桑拿室群組

小夫，我要進來了